入黎討論下歷屆電視頒獎禮有邊幾個係遺珠?

例子多不勝數

2011年. 謝天華個laughing sir演得好好, 但最後輸左比law霸
好心啦, 鄭嘉穎之前06都拎過視帝, 就算果屆視帝唔比謝天華 咁都比返個「我最喜愛的電視男角色」比laughing, 最後謝天華坐足成晚咩7都冇

2012年, 林峰最有機會拎視帝既一年, happy sir個角色真係演到無得挑剔, 而且仲要係全民投票, 但又輸比黎耀祥。講真, 對於d老屎忽拎完一屆又一屆我真係好反感, 完全唔比d機會後輩上位, 拎足三屆都做得出。最後林峰離巢前都冇機會拎視帝
btw 雷霆掃毒入面個黃智賢都演得好好, 但竟然提名都冇位。

同年仲有男配角陳國邦, 但古明華都係實至名歸
2013年 應該係鐘嘉欣最有機會拎獎既一年, 巨輪入面個角色又好入戲, 撞正田蕊尼唔好彩, 但我最喜愛的女角色應該有份, 不過又比田蕊尼拎埋...
啲19遊戲規則真係好煩
鐘嘉欣又一次坐足一晚。

其他遺珠:苑瓊丹(哪吒仔) , 艾威(流金歲月入面個律師真係好正)
羅樂林(踩過界) 馬德鐘!!!!!!!!(好多角色都好入屋, 但唔知點解年年都冇獎拎)
三哥 (當年套學警雄心已經應該拎,之後雷霆掃毒再到使徒行者都好值得去拎)
劉松仁 (爭霸) 金剛(演戲機會唔多, 但果套巾幗唔錯, 不過年年飛躍都輸)

踩過界頌左喇咩？

當年好鐘意laughing

想佢拎

推